玄學鬼神論

忽發奇想，點解咁多手足枉死，黑狗都無撞鬼，會唔會關赤裸事？
有無玄學巴打講下，唔係唔想手足安息，只係想d仆街黑狗有報應

推

我要黑狗撞鬼嚇撚死

殺左咁多人
無理由無事